## プロジェクトK
### 外部業者からのデータを取り込む流れ
1. 外部媒体orネットワークにてメディブレーン本社に送付される

1. メホールにて外部業者用ボタン 

1. メホールにて外部業者入力済みデータインポートボタン
	- 入力済みデータをメホールにインポートする操作。インポートするのは入力された申請書データのみで、画像は無い<br><br>

1. メホールにて本社・外部業者比較ボタン
	- 本社入力と外部業者入力データを比較し、不一致のリストを出す作業。そのリストに出力されたAIDの申請書を入力チームにベリファイ入力してもらう。

### メディブレーン本社からのデータをインポートする流れ
1. 本社からデータが届く（外部媒体orネットワーク）

1. メホールにて外部業者用ボタン 

1. メホールにてマスキング画像取込
	- マスキングされた画像をメホールに取り込む操作<br><br>

1. メホールにてデータ取込ボタン
	- 画像に紐づいている申請書データをメホールに取り込む操作<br><br>
	
1. メホールにて入力開始
	- 取り込んだデータに対して入力作業<br><br>

	